(年經) 一人一個係雞係公廁既IG女神

磚都冇 抵你啦

又黎呢啲「看圖說故事，聽朋友講，收到風，聽聞，好人好者無端端俾人講？」 嘅垃圾post

唔洗一人一個啦
全部都係